[突發] 馬會開錯盤 車仔居然受讓半一

著名既偉大既德國哲學家講過 We learnt from history that we never learn from history 人類總要犯同意既錯
今場利記對車仔 會重演利記無英超個年既劇本 所以車仔受讓根本係派錢
加上車仔無得打歐聯 得歐霸打下 呢D盃仔用副隊都夠踢個冠軍返黎啦 今場一定主力盡出
而利記幾日後就要打歐聯 今場一定會留力 歐聯>英超
所以車仔受半一真係10000%的波 世紀重心 今晚大家聽我講 一齊打落車仔度 今晚就幫馬會拆骨

直接買客勝啦

柯煙下盤等收錢

馬會又派錢
all in 車仔先

我地利記歐聯英超今年一齊拎哂
今晚就炒垃圾車6:0

過埋今晚利記可以專心歐聯

利記年年都冇英超喎 你講邊年？

已跟 聽日準備睇樓

推 一齊打爆馬會

水0-2曼

即場客勝

仆街了，我竟然⋯

利又有神秘力量 誤中假球

天涯xxx

又燈戇撚鳩

輸撚晒

次次有親呢啲100％波都會開對面

10000%輸的波

假波 唔計啊